中聯辦係咪收左皮？ 721之後從未見過佢地

中聯辦係咪收左皮 自從721 之後個一日開過記者會之外就冇再見過佢地 好似連8月5號大罷工都冇出聲 ？ 大家唔覺得奇怪？係咪驚美國制裁？

一早架空左，支那中央直接睇場

抵死

疊埋心水做專業炒家